心好累，點解仲未放得低（求開解）

同ex 分左手個幾月
我同佢拍拖個3年大家都好恩愛好開心
無嘈過交，佢知道我全屋企人都移左去美國。
個陣升U 我放棄左升UCB 去左科大，因為可以陪多佢四年先返美國
我知佢一直都唔鐘意美國，淨係鐘意澳洲。
我希望可以慢慢感化佢或者我決定交棄所有野留係香港陪佢

但係每次講起呢個話題個氣氛就好ODD，所以到2016聖誕我決定左留係香港陪佢過下半世，只要佢唔嫌我窮同肯陪我捱（係美國有樓有車）。可惜聖誕發生左特發野，我約佢個兩日都去左同佢屋企人一齊慶祝。我準備既野無機會講同比佢，之後大家就各自飛，我返左去美國最後一次探我屋企人，佢就去澳洲探朋友AND HOST.

就係飛之前一日，我地嘈左第一次交，都係最後一次嘈交。都係因為移民，我原本想係聖誕求婚，點知特發野搞到我個PLAN無哂。佢本身忙，一個星期見唔到一次咁，我期待左好耐聖誕可以2人世界，所以嘈個陣我講左句，屋企人陪唔到你過世，我地要諗下將來。我講完知道自已好過分，但係之後大家都要飛，以我既性格，第2日一定係佢屋企樓下等佢道歉，可惜各自飛，我做唔到。。。。。到步之後我想搵佢傾同SAY SORRY，點知佢開始少覆whatapp,facetime佢又唔聽又話網路差又點。 結果佢係澳洲個陣同我講分手。。。話想靜下。。。靜左2日 我收到風話佢係澳洲十日識左第2個，仲要佢做主動表白。個一刻我個心碎哂，我靜唔到。。。變左係咁搵佢，最後佢聽完我講話好感動，問我做咩唔早D講，佢返唔到轉頭，MOVE ON左，無哂FEEL，好對我唔住。

我係美國喊左兩個星期，因為我為佢放棄哂所有野，但係估唔到佢咁絕情，我都怪自已逼到佢太緊，係澳洲個十日加埋環境逼到佢要開新戀情忘記我（呢個我估）。 我仲有好多野想同佢講，我個心仲係好唔舒服，好想搵人呻下。。。。
希望有絲打可以陪我傾下 我想知女仔點諗
tg:aia0286

佢都move on左你等黎都冇意義啦
先分開個幾月未放得低好正常既
時間耐左就好d既啦

多謝絲打 個心真係好辛苦 唔知點解佢可以一d野都無